鄭中基曾經係咪有能力接周星馳班？

如題，佢d 戲成日被loop + d 對白香港人都識

會唔會太謙
明明應該用超越呢個字眼。。。

係都詹瑞文

佢係接林海峰班

張家輝都好笑過佢

佢原本嗰定位應該係下一個張學友 之後衰長榮單嘢先至開始轉型做喜劇演員

係都李思捷

龍咁威>長江七號

我要做model

睇黎你可以接

佢所有戲我都笑唔出
啲笑位好格梗
冇星爺要人諗一諗嘅幽默感

周星馳係幽默
鄭中基最多叫滑稽

鄭中基個啲叫小丑

最順利接到班應該係葛民輝
算死草 行運一條龍 做得好過周星馳

覺得佢唱歌接到張學友多啲

唔覺

呢兩套冇周星星真係唔會有人提

果陣嘅化骨龍最接近星爺

李思捷實力同地位高周星馳咁多都仲接班???? 你呢句都幾侮辱思捷大師wo老友..

買兇拍人

最撚憎葛民輝 又唔係好笑 又鬼剎咁嘈

自己將自己由神級拉返落黎

。。。。。。。。。。。。。。

最接近應該係張家輝

可能就係呢單野令佢發現自己有做喜劇演員既天份俾FBI拉